[突發] 黎生訴求淨係想返工咋 有聲有話

仲突發？ching瞓咗成年？

1

黎生俾人炒咗囉
死囉要跳樓囉

佢本身反乜工咁巴閉?

濕鳩team leader掛
始終都頂唔蒲俾人雞

咩工真係唔知喎
你問佢(前)同事